{
    "Remote projects can't be revealed in {0}": "無法在 {0} 開啟遠端項目",
    "While Project Manager is offered for free, if you \n        find it useful, please consider supporting it. Thank you!": "Project Manager 是免費提供的，如您 \n        覺得項目對你十分有用，請考慮支持。謝謝！",
    "Could not open the project!": "無法開啟項目！",
    "Refreshing Projects": "正在刷新項目清單",
    "The projects have been refreshed!": "項目清單已刷新！",
    "No projects saved yet! You should open a folder and use Save Project instead. Do you really want to edit manually? ": "尚未保存任何項目！請先打開一個文件夾並使用“保存項目”。確定要手動編輯嗎？",
    "Yes, edit manually": "是的，手動編輯",
    "Project Name": "項目名稱",
    "Type a name for your project": "輸入項目名稱",
    "You must define a name for the project.": "必須為項目輸入一個名稱。",
    "Project saved!": "項目已保存！",
    "Update": "更新",
    "Cancel": "取消",
    "Project already exists!": "項目已存在！",
    "Open File": "打開文件",
    "Error loading projects.json file.": "加載 projects.json 文件時出錯。",
    "Message: {0}": "錯誤訊息：{0}",
    "You can't add a Workspace to another Workspace.": "無法將工作區添加到另一個工作區。",
    "Project successfully deleted!": "項目已成功刪除！",
    "New Project Name": "新項目名稱",
    "Type a new name for the project": "輸入新項目名稱",
    "You must define a new name for the project.": "必須為項目輸入一個新名稱。",
    "Project renamed!": "項目已重命名！",
    "Project updated!": "項目已更新！",
    "Project \"{0}\" enabled.": "項目 \"{0}\" 已啟用。",
    "Project \"{0}\" disabled.": "項目 \"{0}\" 已禁用。",
    "Update Project": "更新項目",
    "Delete Project": "刪除項目",
    "The project has an invalid path. What would you like to do?": "項目路徑無效。請問你想？",
    "Path does not exist or is unavailable.": "路徑不存在或不可用。",
    "Open in New Window": "在新窗口中打開",
    "No projects saved yet!": "尚未保存任何項目！",
    "Loading projects (pick one)...": "正在加載項目（請選擇一個）...",
    "Open Project": "打開項目",
    "Do you want to open the project in the active window?": "你想在當前窗口中打開項目嗎？",
    "Error while loading projects.": "加載項目時出錯。",
    "{0} projects have been refreshed!": "{0} 項目已刷新！",
    "No tags available/defined.": "無可用/定義的標籤。",
    "Select the tags": "選擇標籤",
    "Select tags": "選擇標籤",
    "Selected tags: {0}": "已選取的標籤：{0}",
    "Add new tags": "新增標籤",
    "Type new tags, separated by comma": "輸入新標籤，以逗號分隔",
    "New tags": "新標籤",
    "{0} disabled": "{0} 已禁用",
    "filtered by tags": "按標籤過濾",
    "Save the workspace first to save a project": "先保存工作區以保存項目",
    "Open a folder first to save a project": "先打開一個文件夾以保存項目",
    "Save Project": "儲存專案"
}